TVB少賺62% 蝕本將愈來愈嚴重〈蕭若元：最新蕭析〉

TVB

TVB 有救

垃圾台快d執柒左佢啦

我覺得係netflix搶走佢唔少客源
以前無人講,近年成日見人講netflix

即係TVB仲有排玩

屌你老母

CCATV吊鹽水都玩十幾年

CCTVB個名都夠玩 唔會開大水喉
用閂唔實水喉既方式
滴水都玩多CCATV一個零 百幾年冇乜問題

放心，燒山近排燈力弱左

netflix好識宣傳

剩係fb都成日睇佢嗰啲有電影水準既廣告都好想J

身邊無乜朋友睇

亞視咁撚窮都吊咁耐命先執笠

TVB分分鐘蝕錢蝕二十年都唔執

林鄭成功當選

連game of thrones都冇

我屌你啊腦燒 好燈唔燈走去燈大台

tvb只係賺少左，應該重有一段時間玩

無問題

燒山點解要咁做

……

燒山同CCTVB 起左續命燈了

越賺得少，女星越要露肉

廣大市民有福了